美國捲耳貓一問

想問下各位巴絲知唔知道可以係邊買捲耳貓

人呢

上網search啦

搵自家繁殖嗰啲

香港有人養殖捲耳X布偶

揾過呀 但係想再問下有冇人知姐

可以係邊揾

邊到有呀？

推呀

給愛貓貓嘅各位連登巴絲